解放軍在香港駐守的理據何在?

中國共產黨在香港沒有任何法律地位。而屬於中國共產黨聽黨指揮的解放軍是根據甚麼法律地位在香港駐守? 為何駐守的不是國家的軍隊?

因為中英聯合聲明之後中國有香港主權
有主權咪拎住黎做令箭 用維護主權大安旨意進駐
Btw Fuck the PLA

但解放軍是黨軍不是國軍，佢用咩理據駐港?

係國軍黎
同埋無地方係可以唔洗軍隊

一黨專政喎師兄
得隊PLA 點會唔係國軍？
理據我諗以前係英軍負責香港對外防衛工作
咁回歸後好自然變左PLA負責

摺被軍隊? 養老鼠?

但係國軍卻聽黨指揮？

黨軍黎
有d 小國係無軍隊

去到今時今日都仲講理據
如果共產黨係講理據
香港就唔洗搞成咁啦
呢d post執7左佢啦
哂時間